---
title: About me
date: 2021-12-23 17:47:52
comments: false
---

#### 坐标

* 武汉

#### 学校

> 2013年毕业。荆州职业技术学院

#### 爱好

* 二次元，旅行。

#### 工作

> 2013~2015 武汉星车汇电子商务有限公司

* 刚毕业懵懵懂懂，从学生时代步入职场，经历了很多波折，想过放弃，最后还是坚持下来了。
* 刚毕业第一份工作，感谢我的老大 [@Snakevil Zen](https://github.com/snakevil) 带我入行，教会了我很多奇技淫巧，O(∩_∩)O哈哈~。

> 2015~2016 [```绝对领域(武汉)文化传播有限公司```](https://www.atfacg.com/)

* 二次元真香！
* 怀恋一起组队打LOL，双人乒乓球比赛的队友，以及远离城市喧嚣的宁静。

> 2016~2017 [```武汉奇米网络科技有限公司```](https://www.juanpi.com/)

* 眼看他起朱楼，眼看他宴宾客，眼看他楼塌了！

> 2017~2018 尝试着做一个自由职业者

* 做了很多事情，但是都没做成！
* 小棉袄出生了，每天给我带来惊喜，ლ(′◉❥◉｀ლ)，O(∩_∩)O哈哈~

> 2018~2021 武汉神之海网络科技有限公司

* 主导了0到1，见到了1到0。
* 认识了很好玩的哥们。

> 2021 [```武汉众信天成网络技术有限公司```](https://ccyxhz.com/)

> 2021~至今 ```武汉创信盛泰科技有限公司```
